「巴打入」正正常常做個facial幾錢一次？

主要潔面 收毛孔 清黑頭
大約幾錢一次？
通常一買package買幾次到？
係咪俾人sell當佢發up瘋就得？

主要自己毛孔真係幾大 想執執個樣

Ps 岩岩散撚左 想執靚個樣重新出發

同問
想搵間好d既美容院

lm

基本護理 二百幾啦

利申：老母做e行 唔洗錢

more
包做啲咩

200到

之前試過做一間垃圾 清又清唔曬 收我430

都係蒸下面針清 茶d野然後倒個膜
不過小弟覺得想要皮膚好 個人清潔習慣最緊要

識左ex之後自己對臉部清潔注重好多
日日都洗臉茶收縮水
但本身毛孔已經大哂 所以想執執

最好搵d做街坊生意 細細間既
明碼實價又唔hardsell

lm,好想改善下

分享個tips 我塊面好易出油 所以出街會帶筒walch aloe 濕紙巾 抹完唔dry又乾淨